愛sir係咪痴線架? 廠迷又重燃爭標感覺

對上一次已經係李城果屆
愛蛇兩季已做到雲爺n年做唔到既野

作客和暴聯係爭冠指標黎

講出黎有無面紅感覺，升班馬都輸呀。

意外姐 死利狗開始會失分

聖誕冠軍，痢咁多年都慣啦

人腳勁到奧斯爾連後備都無

燈走愛蛇對你有咩好處

今年又係鏝拎冠架啦，個勢同上年一撚樣，又係利開季屈哂機曼城就緊隨其後，利記拎聖誕冠軍之後自爆，阿狗收皮啦
利申 曼城球迷

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

CHING收到幾多課金

捐晒比星火

。。。